616後續 討論下 唔好失敗主義

台上打擂台，其實雙方都好恐懼
邊個先俾恐懼打敗，邊個就被對方打敗
我地唔好再失敗主義同分化內鬥
呢一場從來都係持久戰！

首先家陣對方有3粒子彈
1）林鄭冷處理，立法會唔開，令大家搞到暫時冇左目標
2）黑警想博同情洗底，前禮貌後兇殘，引新血同舊人有兩個畫面，去分化
3）網上大量共軍想內鬥和理同勇武，想拉防線又話鬼，想退一步又話失敗主義，物質前線調配有協調問題，跟著就好多支共去加大分化

所以我地有3大重點
1）槍口對外，先求證，再判斷，不篤灰，不分化
有乜野都了解同證實左先，再自己去斷判
大家各有爬山，唔同意對方但都點樣攻擊對方
好多時係角度唔同，但大家想要既目標係一樣

和理非616幫左好多，有200萬既人出黎，真係好多謝你地
而勇士其實都真係食左好多苦 又唔可以講
留守咁多日，受咁多傷，唔可以同人地提，我地唔應該要俾佢地啞巴吃黃蓮咁俾人攻擊，我地係應該去保護佢地，俾人清楚佢地點解要咁行動

訴求一致 敵人一致
只求結果 不問過程

2）訴求明確，不要階段性勝利
我接觸既係和理非多，好多都只係啱啱起步
階段性勝利就好易自滿
但我地俾人呃得太多次啦
唔 好 再 信！政府既核心 警察既核心 係已經完全既腐敗！
我地一定完全踢左兩者腐敗晒既高層同核心！

3）新行動
冇熱度火就會慢慢熄，因為香港人好三分鐘熱度
我地必須要有一波接一波既後續行動
武勇有咩新行動我唔知唔清楚，但大家一定要支持

而和理非可以做既 應該可以更多，因為風向已經係我地呢邊！家陣林鄭攻既都係和理非，係輪到我地既攻防戰！

最簡單就係吸更多人支持 和平非，從而令佢地更了解其實武勇派點解要咁做

而和理非其實口話理性，其實好感性，我地要用呢樣野去提醒住大家
理性既行動，感性既呼喚

我地用呢個做出發點再團結進攻！
要出去幫手既巴絲請繼續到場支持，做你應該做既事
而未能出發支持既
我地傾下後續可以點樣

先求證，再判斷，不篤灰，不分化
訴求一致 敵人一致
只求結果 不問過程

先要拒絕再接收cctvb既誤導訊息
人地24張時不停播，就算錯都可以洗你腦

我會先令屋企人睇其他24小時直播既新聞
rthk, 有線, now 其他咩方法都得

要拒絕佢地俾cctvb洗腦

Push